打女人放左上 reddit 女權板 有 acc 就幫 upvote

推

Done

推！

打女人同女權其實有啲衝突
人地講女性自主你就post出黎搞到佢地係弱勢唔打得咁

btw都upvote左

恩 我明你講咩 唔知邊個板會真係多D人留意 就揀左呢板

reddit已upvote

done

仲有近距離射阿嬸頭果條

你標題打錯左
係20190612

屌你老母黑警死全家, 咁撚樣打人, 鬼唔望你老婆畀人奸

喂係0612唔係0912

太嬲打錯 自膠

reddit 係唔可以改 title 冇辦法

而家op扮feminist你又覺得唔合理

你comment edit返

Push